點解我生得咁樣衰！

點解個天咁唔公平！

父母錯

圖呢

係囉 不過我知媽媽都想嘅 我係佢嘅污點

有冇人可以安慰我 我因為太樣衰冇朋友

可以搵返啲柒頭一齊圍爐取暖 eg me

一樣屌你

樓主偽毒 明明就係一個MK型棍
佢成日就係咁樣扮柒扮可憐 然後背後攻擊其他人

我成個中學俾佢咁樣搞到好唔開心

唔好死呀

不要欺凌！

多謝

無甩頭髮已經算係咁啦

唔會死！

有少少m字。。。

樂觀啲睇

可能你無甩頭髮呢!

預埋我

多謝！

屌你老母